假日車死全家

屌你老母
個撚個假日司機
一到紅日入黎西貢撞車
手車屎就搭車啦 冚家鏟
搞撚到 返工又出唔撚到去
有野做又出唔撚到去

西貢又唔係有金執
又唔係有錢派

一到夏季重撚慘
班撚樣好似成世人未見過遊艇咁
一早迫撚曬入黎

就算約朋友去食飯都要早三至四個鐘出門
屌你老母

住西貢既巴打我相信你地都好明白

睇個標題以為你想趁復活節車死你全家添

樓主標題黨

我以為樓主話賣假嘅日產車嘅人要死全家

樓上好多以為